[AI] 報導 HKD 1000 !!

前提係你要教識我寫一個自動Programming 既AI 出黎

報酬 HKD 1000

hello world

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

一萬都唔夠啦小朋友

證明連登得廢青冇高手

唔好同我爭，我出HKD1001

即係點？program d咩

#include<studio.h>
#include<stdlib.h>

int main (){
while(0){
printf("hello world");
}
}

Thank you so much

// use react to write AI for $1000

import React from 'react';

class HelloWorld extends React.Component {
render() {
return {(!)};
}
}

export default HelloWorld;